\selectlanguage{ngerman}%
\chapter*{Eigenständigkeitserklärung}

Hiermit bestätige ich, Fabio Bittner, dass ich die Arbeit selbständig verfasst
und in schriftliche Form gebracht habe, dass sich die Mitwirkung anderer
Personen auf Beratung und Korrekturlesen beschränkt hat und dass alle
verwendeten Unterlagen und Gewährspersonen aufgeführt sind.
\\
\\
\\

Ort/ Datum:\\
------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Unterschrift:\\
------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
